有冇巴打都有呢個問題？

女朋友whatsapp語氣好差
又冇emoji 啲回覆又得一兩隻字
啲喜怒哀樂好難觸摸

麻撚煩

係咪你唔小心激嬲佢你自己唔知呀

分手啦

完左了

女人嬲嗰啲位 好似係我地永遠都唔會知點解的

分